[nds]有冇人記得一隻卡牌game

係有得揀自己用邊隻大師
啲卡牌有張叫達摩
有分前排後排
Sorry for 1999 資料不足

召妓王

仲記得個戰鬥場地係藍色
當時玩漢化

決鬥大師？

高速卡片大战 卡片英雄

巴打 你好犀利